"En nu hebben we gedaan, Sydney, vult een bumper van punch," zei Mr. Stryver.
The Jackal verwijderd de handdoeken uit zijn hoofd, die was weer te stomen, schudde zichzelf, yawned, shivered en nageleefd.
"Je was erg goed, Sydney, in de zaak van de kroon getuige -dag.
Iedere vraag verteld."
"Ik ben gezond; ben ik anders?"
"Ik weet het niet zeg.
Wat is uw rondingsstraal temper?
Doe wat punch en strijk hem glad weer."
Met een deprecatory grunt, the jackal weer rechtgetrokken.
"The old Sydney Carton van oude Shrewsbury School," zei Stryver, knikken met zijn hoofd over hem als hij beoordeeld hem in het heden en het verleden, "the old seesaw Sydney.
Eén minuut en de volgende; nu in geesten en nu in vertwijfeling!"
"Ah!"
terug, zuchtend: "ja!
Dezelfde Sydney met hetzelfde geluk.
Zelfs dan, ik heb oefeningen voor andere jongens, en zelden deden mijn eigen."
"waarom niet?"
"God weet.
Het was mijn manier, denk ik."
Hij zat met zijn handen in zijn zakken en zijn benen gestrekt vóór hem op het vuur.
"Doos," zei zijn vriend, kwadratuur zelf bij hem met een pesten lucht, alsof het Vuur-rooster was de oven waarin volgehouden inspanning was gesmeed, en de ene delicaat om te worden gedaan voor de oude Sydney Carton van oude Shrewsbury School was om hem schouder, "uw weg is en was altijd een lame manier.
